希望澳門大難不死祝願區

希望澳門可以苟

左膠 大愛撚報到,,

你死撚晒咁我哋以後咪少樣嘢笑囉... 頂住呀，各位

一個都不能小
黎多一個風先

成班刷口德分

曲線求負皮

好啦，死剩晒反共人士，全部愛黨人士祝願家破人亡

身為1/4澳門人 唔準你地笑鳩澳門

邊1/4 part係澳門人先？ 左脾？

我阿公個代

好阿 天滅澳門

關我撚事

唔係你自己，即係你唔係澳門人啦。 嚟啦，一齊嚟屌同一齊嚟笑鳩佢哋啦

發揮連燈力量 天佑澳門

4:2 Allin

冇事既冇事既